
Save the date : RRLL Toulouse le 14 novembre
############################################


:slug: save-the-date-rrll-toulouse-le-14-novembre
:date: 2014/07/17 13:03:54
:tags: BlogEntry
:category: Actualités

Venez nous rencontrez aux Rencontres Régionales du Logiciel Libre sur Toulouse le 14 novembre prochain. Plus d'info sur ://www.solibre.fr/fr/actualites/rejoignez-nous-aux-rrll-2014.html

